聽日蘋果攞機

想問下各位師兄聽日係蘋果門市攞機洗唔洗身份證嗰啲嘢，定係就咁有個order email 就得? 利申自用

自己睇

要身分證 封email寫得好清楚

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告